行緊船，船上班hihi係咁講鬼故，點算好

夜媽媽幾條麻甩佬喺度講以前喺船上啲靈異事件 ，個天又行緊雷 。

首先講船長版本

“我以前喺一條船上做三副嘅時候，船上嘅大廚成日都中意喺房間入面食煙，幾乎一日一包，可能因為佢急住翻屋企又冇乜工作去打發時間，所以越食越多。
有一日，我地食晚餐果陣唔見有飯菜，船長就好嬲想叫大廚出黎問責，之後打佢房間電話又冇人聽，開mic廣播叫又冇，周圍都搵過都冇，去冰庫搵又冇，咁就應該係房間度啦，大廚房間鎖左，船長似乎知咩事，即刻叫我去拎萬能鎖匙，我一開門，見到大廚成個人攤左喺梳化度，成地都係煙灰同煙頭，叫極都冇反應，二副幫佢做急救但已經太遲，果陣我地條船車緊去巴西，仲有一個月先到。
船長問船東點算好，船東話求其掉落海再話係廚師自己唔小心跌落去，但下面班船員冇一個夠膽做。
日子越黎越耐，大廚條屍依然喺房度攤緊，赤道氣溫又熱，啲屍味同屍水開始出黎，大廚條屍咁岩喺boat deck,即餐廳果層，大家都冇乜心情同食慾，都喺房間食乾糧就算了。
船長覺得咁落去唔掂，就私人出錢搵水手搬大廚條屍落雪房，基於錢同道德，班水手終於肯做，但房間啲屍汁冇人肯抹，黑蚊蚊咁痴喺地下，同啲煙灰燈頭一齊。
到碼頭之後公司因為唔想比人扣船，所以自費送條屍翻去，賠幾十萬了事。
間房打掃完就一直hold住做空房，但雪房就洗極都有陣味，大家都唔想食雪房出黎啲肉，因為無論幾新鮮嘅肉，雪過之後都有一陣煙頭味，而且新大廚原本唔食煙嘅，但慢慢開始問人攞煙，甚至去啲煙稅昂貴嘅國家都要落地買煙，啲舊船員頂唔順開始提早完約解約翻屋企。
但後尾聽講個新大廚都食煙食到急性肺炎要坐直升機入廠。
”

F5

留名

仲有有冇

More

Lm
舊po都未睇完

正

lm lm

講鬼故咪算好
一陣轉講笑話搞到海嘯就一鑊熟

講笑話

樓主得閒可以考慮出書

Lm

仲有冇

唔夠喉

死肥絲咪撚阻左我留名睇故
fuck off

child登仔唔識架啦
hihi都冇人屌

一入個post 第一句都未睇完
頭頂燈膽即刻死咗一粒
我都係出番去先

留名
想聽多啲

lm

LM

樓主無咗影？

屌 咪以為匿喺雪房就無事呀

唔講咸故你咪偷笑囉

我聽個版本係水手長食完晏無出嚟開工，大副見唔到佢用萬能匙開佢房門，發現佢條褲除左一半，旁邊有本龍虎豹，猝死左喺房。

最後二副拎咗個藏屍袋包起佢放入雪房。

然後大廚每次拎魚都要人陪，又話有好多古怪事。

從前有個船長佢姓羅....

人人都叫佢做羅船長

所以大廚係點死

？？？

尼古丁中毒？

樓主係咪打完篇野急性肺炎

咁耐先得一個

咁咪走去屌樓主

香港公司有個大陸cadet比纜打死
之後隻船就開始多怪事

呢個係鬼故咩，普通陳述個廚師死左同船長點處理喎

咁其實殺人好易

唔小心跌落海

Live jor

嗯 好煙味
仲有冇呀喂

完？

扮鬼助興

得一個？

得一個
而且唔係鬼故

新廚師只係學壞左

鬼係邊
成個故事就係大廚食煙食死左 之後搬左條屍去雪櫃
但係佢啲煙味就一直留係雪櫃入面
再之後黎左個新大廚 佢又開始食煙 之後又食到死左

唔識行船啲野唔係好明，船長個故事，唔可以直接call直升機黎運走條屍咩？同埋點解唔一開始就擺條屍入雪房？

Btw, 支持樓主，繼續

上個post講兩句就潛左水，又開多個新post

你咪拎個陀螺出嚟囉，包佢地個個嚇到賴屎

爆船陀螺

真正既鬼故係樓主講完一個鬼故就唔見左

應該係死左就只係一件貨 唔值得用直昇機運番去
我都想問 點解唔一開始放入去

有朋友行船
佢話唔知大西洋定太平洋最多古怪嘢
唔係鬼，而係有光束、光圈同聲喺海底發出來
佢話有經驗嘅船員已經見怪不怪

除左錢
可能離陸地遠
直升機去唔到呢
拿拿聲掉落海乾手淨腳
而家幾多手尾
雪櫃你又驚、房又要清潔又用唔到

好撚廢嘅鬼故

USO啫 無野既

係船唔好得罪人，人哋只要夾口供話你MOB 落咗海搵唔番就得

想聽多啲

恐怖故事未幾好
硬要話係鬼故
你話點算好...

係埃及

同佢地不斷講咸故
等佢地扯住訓唔到

喳架

邊度鬼古呀 睇過

佢話好多時係有光柱由海底射上來，我問佢會唔會係附近近有燈塔或者建築物射向海底而你又睇錯，佢話隻船附近係一望無際嘅海洋，唔係岸邊，我仲俾佢笑我以為維港呀

跟住我又問會唔會係海底有軍方潛水艇，佢話冇可能，因為有軍方船的話，一定會通知附近嘅船，冇可能埋到軍方船附近，因為佢真係會撃沉你

仲有一單唔係佢見，而係佢聽啲老屎忽講，話曾經見過有機器喺水面升上來，係懸浮喺離海一段距離再沈返入水

海中心邊撚到搵架直升機.
一般做法係等埋岸先收屍.

樓主仲有無多d

樓主係咪姓莫？

Ho

有聽過人講,有水手係船度見到烏糟野
之後到港口埋岸空閒個時佢去賭場玩,贏左好多錢

lm睇故

留名等樓豬上水

Jm9

玩埋爆船陀縲

UFO,百慕達三角,亞特蘭提斯

Welcome to X files

又開新POST呀你？

我係船員
你講果啲天文現象嚟，叫日柱

有無多d古怪野聽下

軍艦如果無碰撞危險一般都係直行直過，無咩都唔會叫你

不過個海確實多奇怪野，例如好多奇怪嘅天文現象，亦唔好話鬼，UFO我都見過。

講啲無咁超自然嘅先啦，有關海市蜃樓。

有日喺太平洋入返咢霍次克海，海圖最近嘅陸地都130海哩。

偏偏穿過一個霧區之後竟然見到有陸地，感覺好近，冰山懸崖咁，仲有係一大片陸地唔係一粒冰山。

計過條數，就算係最最最最理想嘅天氣底下，駕駛台望到出去最盡都係都係望到35海浬到。

邊度嚟嘅陸地？？

有圖 比我搵搵先

海市蜃樓 應該係真係有果樣野 比個效應反射到

係真係有果樣野，應該係咢霍次克群島，但反射到出現喺唔喺出現嘅地方，主要係霧區出嚟又陽光好。

可以睇到貼近海面果part好似斷涯咁，但其實係折射令到個成個影像拉長左

感覺同自己勁近，第一時間見到個反應唔係驚喜覺得神奇，而係淆底

因為出現unexpected嘅landfall係要叫船長，怕出事
可以係好多事，可能係GPS error，所以要check清楚

駕駛台呢個大陸Cadet嚟

高汁

睇完圖，好正，可以講多d奇怪事？

高汁post

之前聽有個水手見過有個長頭髮嘅男人係海上面企左係度，後尾佢睇啲陳年咸片見返果個男人

人手filter

好正

喺海上係遇到好多奇怪事，第一身又有，聽返黎又有，自然又有，超自然又有。

不過廢事騎劫左樓主個Post 所以都係留返比樓主講埋先。

是但啦 邊個都好
開心share先有人推po架嘛

講多啲plz

巴打如果有時間開個post慢慢講
好想知

睇怕樓主都潛左落馬里亞納海溝，不如巴打代佢講多啲有趣野先

咩戲

Finding Nemo

樓豬可能玩緊爆旋陀螺

屌你呀 日日都大把人食煙死啦

我反而想問下入行條件
想親身感受下

留名跟進

加速

Ching sick ball
第四集trailer 都畀你搵到

磨牙

人手filter , 含撚啦

好想聽啊

連登有無咁多人行船呀？

我頂多見過導彈飛過，師兄好勁🤓！

讀反兩年書，年紀唔好太大就得啦

我都見過
果日收到Sat-C警告話北韓向日本試射Ballast Missile
咁岩我喺對馬海峽，真係見到好大粒紅光劃過天空 應該真係導彈，唔係distress signal

我一路都諗緊呢個問題 證明香港好多人行緊船

係邊度讀，

好似好難入行咁

上面叫我開Post嘅朋友 我遲下先開啦
樓主喺大海茫茫無晒Signal 行緊船要上網都唔易
廢事佢上返網見到自己個Post比人騎劫左

我果時去緊韓國，仲同呀大伙笑緊係唔係金仔試緊導彈

師兄 會唔會係我同你同船呀
我唔想無啦啦喺度同你相認喎

應該唔係啦，果時同船得一個EDCT係香港人

咁我認錯
因為當時我條船有另一個伙長都係香港人

呢到圈子好細，得兩間學校，分分鐘係識既呢

咁唔只嘅 仲有好多輪機師
但如果做櫃面嘅咁多數唔識都聽過

過完聖誕咁快過農歷七月
嘩屌追故6頁都冇野！！真係轉咗講笑話？？

Engine 仔稀有動物黎架啵

講機器升上水面個位巴打可唔可以講多d, 好正 好似睇緊衛斯理咁

鬥資歷？

玩緊Hihi Tee嗰陣你喺邊呀細路

無聊。

樓主請繼續

你個d吸引好多

繼續講啦唔緊要啦 ，好過一陣沉咗啦

開新post講

做左30幾年人第一次睇到海x晨樓

多謝你

無拿?

我鬥你老母早死咩柒頭
屌你老母臭閪

忙緊碼頭野 唔好意思各位，原本以為會拋幾日錨所以會好多時間打，點知第日就埋碼頭，一陣3點就上pilot離開碼頭了

咁大個仔第一次落吧就落洋人吧，成個毒撚咁企喺度睇人地賭跑狗

經過芭里島果陣影，真心果個地方幾靚

鬼故15日後拋錨再打埋佢

樓主，有時真係幾羨慕你可以周圍睇呢個世界

等你

我見過一次，船頭水平線度光到hihi, 但月亮喺stb,附近冇島，冇船，乜都冇

但我冇網冇譚仔冇爭鮮食，大時節冇得同屋企人一齊，連睇咸片都要重覆睇得幾套 除左抬頭睇下繁星同美景苦中作樂下，真係幾悶架

你睇我好我睇你好

喺香港只會令人壓力爆煲

寧願睇海都唔想睇燈紅酒綠嘅腐朽

我當初就係唔想日日翻工放工好似打仗咁同人逼地鐵，連行路都要快過人，放假想要多幾日假都求公司咁款先會想去行船，行船翻工放工就一分鐘內，唔洗同人逼，痛苦6/9個月，休可以休3-4個月，想點玩點玩，去邊去邊，唔洗局限住放假日數連旅行都要計盡分秒趕住翻

你有既係好多人冇既經歷

我地坐係香港只係得返肉體，冇靈魂

可惜我體格做唔到船，如果唔係真係會想轉去做

我本身都唔太多牽掛唔怕悶
畀我帶幾部書上船就夠

經過印尼果陣行雷影嘅，影左幾百張先捉到，果一晚正係船長講鬼故

入行有咩要求

Ok, wait for you

我都睇過
Last year

唔知有冇星象撚喺度

我終於明白認到啲星座係幾有成功感，

從獵戶座，用天狼星認大犬座，再認雙子座，禦夫座，金牛座，再認帕爾修斯（英靈座）座，佢隔離係仙女座，上面就三角形座同白羊座。另一邊出發有天兔座，帆船座，龍骨座再鳳凰座同鯨魚座

每晚見到佢地就好親切，從唔識到識

好浪漫，雖然隔離冇女，得條麻甩佬仲要唔識睇

樓主你已經無陪係母親身邊，未能盡孝，都唔好連累伯母，十五日後先寫故，呢十五日伯母應付唔到咁多連登友既問候丫
你都係快寫故啦

一齊講啦師兄，我都覺得好吸引 ，啲鬼故下次拋錨先打得

pilot就上船啦!!! 15日後見

這夜闌靜處 獨看天涯星

樓主你要為伯母著想丫
請三思

我想拜託各位一件事，
可唔可以幫我down LOL2018 championship IG VS RNG game 5然後壓縮攞上google drive比我下次down黎睇

720p就得啦

陰功 又要15日

睇住回魂夜先啦 我果啲可能冇回魂夜恐怖架

唔建議入行，因為真心佢培訓制度落後，升職考牌要求又高，心身要求唔低

LPL summer Grand Finals?
睇youtube片暫停仲耐過打喎

樓主一日做幾多個鐘
係船上有咩做
使唔使輪班
幾錢個月？

Bon Voyage!
唔介意嘅我之後會寫吓分享下
等你返黎繼續

好有feel 拍戲咁款

連登難得有品既人 抵讚

聽日幫你up啦

係咪上兩年打中心口嗰單？願聞其詳

有品人忍唔住開左Post喇 有興趣就入嚟睇吓啦

見到個天寒一寒
有水怪

Ching 做bulk

你做乜尻嘢呀，屌你老味柄埋一邊啦